<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.coordinatorlayout.widget.CoordinatorLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    tools:context=".pages.SimpleFragment">

    <com.google.android.material.appbar.AppBarLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="300dp">

        <ImageView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            app:layout_scrollFlags="snap"
            android:src="@drawable/ic_launcher_foreground" />

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:textSize="20sp"
            android:gravity="center"
            android:text="@string/app_name" />

    </com.google.android.material.appbar.AppBarLayout>

    <androidx.core.widget.NestedScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">
        <TextView
            android:text="阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多阿萨打算多啊实打实大大多所啊实打实大大所大多"
            android:layout_width="match_parent"
            android:textSize="26sp"
            android:layout_height="wrap_content" />
    </androidx.core.widget.NestedScrollView>

</androidx.coordinatorlayout.widget.CoordinatorLayout>